如果買間劏房入面提供一個氮氣面罩，算唔算犯法？

有人用完死左咪誤殺／謀殺

持有劏房已經犯法

擺係度 無叫人用 有人自己用呢

犯法架咩？

你唔做官咪犯法囉

僭建點會唔犯法

如果直接成個單位呢？

你間屋死左人
你又係做d類似酒店既野就一定入你數

長期租約 第一個月收兩千蚊租 住過左一個月收兩萬

你擺呢件野係到的目的係乜？
冇合理原因
而呢件野設計出黎的目的係用黎殺人(包括自殺)的話
我諗都好大機會入罪

如果我有循環式水肺潛水牌，又係租約寫明呢個位係俾業主擺野呢？

唔係好明同氮氣面罩有咩關係

循環式水肺有一枝氮氣

成班連登仔都唔識扮識

你會買層樓，再親手變做兇宅？

我係指如果

如果犯法..係唔係要拉哂係警局/覊留室 放置USB線ge "人"先

枝野有咩用
點樣可以用到呢枝野自殺

正常情況要溝到岩比例先拎去潛但如果100%氮既話會致命，係外國安樂死手法既一種

持有呢類野係咪要有牌先得
係的話好睇發牌嗰陣
有冇要求持有者點保管呢d野

無

如果我老豆係李嘉誠.....